[克蘭芝一哩賽日] 馬季唞暑討論區LIII

From Agentz1巴打:

各地主要賽事開賽時間:

八月十六日 星期日 1730 克蘭芝一哩賽 / 2150 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標 / 2145獲狄嘉錦標 / 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 2045 Lowther Stakes / 2215 約克郡橡樹 / 2245 Sir Henry Cecil Galtres Stakes
八月二十一日 星期五 2115 倫斯度盃 / 2145 小玩意錦標 /2215 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽 / 尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

10 -13好波

莫雅真係好撚勁
隻1輸騎師

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

藍營

16/8 馬PO會員心水:
S1-1 東方虎（bogo) 輸
S1-1 御劍飛行（尊兄）輸
S1-2 閃雷 (世正) P$25
S1-3 常勝仔 (福逸) 輸
S1-3 黑鵪鶉 (烽煙) 輸
S1-4 壯男（囧）P$58.5
S1-5 林家旋轉 (Timo_Werner) 輸
s1-6 首席官 （陳曉明應教港隊）
S1-6 曾經滄海 (冼毅力 saint)
S1-6 巴菲特 (單挑)
S1-7 克林 (新力必)
S1-7 宥保佑 (人一世勿一世)
S1-7 快意恩仇 (威爾頓)
S1-7 鐵血戰士 （屠）
S1-8 丘吉爾 (寺田蘭仔)

7跑第4

笑完馬雅 佢又爆

又見到老實人

馬雅=新加坡莫雅

廢撚到
連續兩場大熱三四疊
死撚左佢啦

爽

用撚左1膽 屌

齊中

莫雅好勁

真

唔爭在馬雅三寶啦

齊中下先啦
今晚要賭球了

所以條友係新加坡都淨係可以做二線

唔啦

好多好馬

一場翻身

Lm

Chilam識閪騎馬

原來幸運大師去左新加坡

吸煙實有害
唔好中計

有本真好
輸撚死人

老實人都過左去

鮑兆霖你好野wo,連續兩場大熱同樣輸法

馬場chi lam

點解

水準穩定

我準備好今日輸1000了

英國二千堅尼冠軍遠征新加波

成功丸又針

野雞波唔想輸返哂

多你兩個00

我慳住賭 全日淨賭呢場
呢幾日好多野雞波都無賭
你場場賭 場場過關 點搞

莫理做乜唔騎邱吉爾

頭3場本來贏幾百 但456輸返哂 呢場又返黎

坡馬都玩咁大

牙人

馬主: David Lee Freedman

支持賽馬事業

俾老實人撚到爆

格拉斯哥係一個仆街城市

寶高 點部署

老霍練勁好多

輸錢list 報到

今晚即場

搞到我輸

賭波部署

高大上

成功丸快

又買左696半大

鮑兆霖你都敢要

長期望空

下 696 又撚

今日幾旺，今晚西維爾！
$150起機，小賭怡情

用左18歲龍

多兩個00
10000000

牙囧有冇見我燈選

神船3:1 4:2 係咪有機一野上榜首

16000000-10000000=6000000

有冇手腳要東京綠茵

盤？

我-250
0-250=-250

要咗

Yes

喂 金仔上次19到讓人波
今次又平手低水?

加油

老實人

莫雅可唔可以再贏

696又撚

4+14 PQ

陳冠希啡格痴架

老實人當老實人買

支持

民間智慧竟然要淪落到喺monkey國跑三班

尾場又嚟返一放到底

屌你老母真係老實人...

老柒人on99

隻14 Edison 又冇 = =
跳了

老實人改放頭冷食

陳冠希吱咗一段就冇

香港買就碌柒禁
玻仔買就爆出黎
陷家產

今日針500

跑咩

馬雅啲走位廢到傻閪 不過馬都冇

-1000

買左莫雅 一追寶尾又針

乜撚野尼柏爾衰家食尾湖 我屌你老味。。。

坡仔馬以後唔洗買 啲騎師太廢馬有都冇用

報數

三星期後就返hk

小賭怡情

又話出面地好
買隻陳冠希，p都冇

好老土

-1k

-5k

小有小好

我冇拖

正數

感動就係 精選都係燈撚到仆街

有錢賭球了

乜撚嘢老實人

我開個靚頭先

有心水？

15隻 1W4P 好過方生啦

老實人用個牌仔放又爆

韓k聯2.5b 2x1

kranji 係咪日文黎

訓覺了，好撚老土

屌你老母

成功丸又撚

當蛇 馬雅變成莫雅定羅理雅

中曬

唔怪得開平手盤

屌

696 半大

成功丸輸還輸 求下你刷11c

轉陣足球

流球半大

買左幾場垃圾球

屌你老母成功丸收起晒上場入波啲前鋒

我暈

俾個面追和啦

贏波刷榜首角

To囧:
哈馬比半1.5b 2.29
馬毛半客 1.94

流球半大 快

屌你老母 張智霖

好想殺左張智霖

馬雅跑到左片右片
Brutus 3232323
又輸比Heartening Flyer上次追唔到今次俾佢追過

Singapore Classic好似好遙遠

德島比多粒 成功丸2粒

我唔夠足夠信任寶高
我抵死
我向寶高認錯

屌 班莊家真係信Palace Pier得喎，咁嘅地啲飛仲係咁多

無哂意思

始終未輸過就係未輸過

咁嘅地都咁多飛，真係好撚大嘅信心

A巴支持邊匹？

想支持Circus Maximus，一聽到唔係老豆騎就好想支持

贏好能多啦

今場應該冇步速啦
邊匹上嚟都要同佢埋身肉搏

但我覺得老豆同佢已經係最夾 用神蘇可能會跑低啲 利申迷神蘇

神蘇同呀學我都支持

想睇神蘇啲重鞭同走位

Palace Pier應該會跟前 話掂佢帶頭贏都試過

睇黎今日唔好買邊隊贏算 6場心水全部對家領先

想佢早啲發力先發制人 我睇佢段衝程都好長
唔好等到最後同人鬥爆last就得 咁會相當老襯

今晚佢仲有Valia
羅迪普今年鎮倉寶

成功演10.5 癲能到 冰左25 mins....

阿加汗嘅馬，算數啦

真 佢有2段力真係唔洗驚 最怕追唔切
柏斯國君應該最大對手

慘

你還好嗎牙囧

唔算好

我覺得Alpine Star最難對付

邊個投資神贏坡馬

鹿島大全格

仲有實夠威生果隻Zaykava雖然淨係跑係跑左1場 但因為咁先有幻想空間

呢匹畀羅迪普吹到好誇
今晚贏到應該紅寶見

奧總啦
仲有邊個

期待過好多次啦，全撚部都係垃圾

咪撚贏啦，放生神蘇係凱旋門接外線馬啦

有冇人同我一樣，覺得大部分體育比賽都係造假，贏輸同投注額有關

牛熊又唔撚見佢地講
ON 撚9

神蘇都慘 冇諗過阿加汗廢足咁耐

尋晚馬po大船深夜開出喎

你老尾仁川聯開齋都瀨得中睇嚟今日諸事不宜

點解郭超唔開角球

夠食一餐黃店咁囉

阿加汗真係每10隻都未必有一隻成材

神蘇返咗綠營幾耐？

好似由係香港返法國開始到依家

我成日都講除咗zarak同Vazirabad我已經記唔起近年有過咩馬岀黎

Harzand

我記得有幾年係李慕華做綠營主帥

Sarafina嗰期

Persian King近幾場都係贏D垃圾咋喎
贏唔到啦
CM咁冷真係估唔到

多麗盈唔係衰咗場加冕盃都ok嘅

睇番人地講係2014年番去頂李慕華

佢同阿加汗反面去咗香港咪請咗華DEE囉

咁我就唔清楚，總之佢返法國係因為阿加汗請返佢

上年仲有隻Siyarafina

留意到啲9upper走左之後留返低都係高質海外手足

印象中都係垃圾

4戰3勝贏左場Prix Saint-Alary

跟住Prix Diane Longines輸撚咗

食完飯咪繼續9up

衰在場法國橡樹 上年水準好低 然後佢冇影
雖則話賽後因傷退役

我偶像

有邊個9UPPER
MARK 底先

奧總晚餐未

奧總高質大佬

呢輪隆尚係咪又封左

金世正

岩岩先知原來家樂飛狗都係阿加汗

Earthlight will step up to seven furlongs for the first time in next month's Prix du Pin at ParisLongchamp, after losing his unbeaten record last time out.

阿加汗岀黎既馬其實可以放棄

我囧我正晚餐沒有

始終係唔明拎住sea the stars都搞成咁

遲早都要贏場8f 冇場8f提升唔到配種價值

仲有冇出年

Blue point

衣隻唔知 火山就應該冇

我諗佢都係冇

呢隻橫掃短途唔同講法

完啦

油王PR有咩高見

食了
必晚餐未

屌你金仔
上次買你讓人 咁兇狠 收屍
今次你又平水狂落 買京都
你又贏

金澤呢隊波真係撚屌來

無既 退啦 唔好再獻醜

今日全部留係中間

而在一眾質新馬中，全哥非常睇好兩戰不敗的「夢想成金」，他說：「『夢想成金』早於試閘展現銳利前速，結果首次上陣即能輕鬆報捷，表現的確令人滿意，翌仗即使升上三班面對較強對手，兼且檔位不算理想，仍能再下一城，反映本身實力。新季牠才四歲，我當然預計牠可以更上一層樓。至於屆時會否選擇於直路賽復出，則仍在考慮中，畢竟上季尾賀賢馬房的『連連歡樂』初出贏馬姿態驚人，後駒目前在三班相信會再攻直路賽，與其兩強對碰，不如各自各精彩，反正我覺得『夢想成金』跑1200米冇問題，所以新季有可能增程出擊。」

載譽歸來覬覦特首盃
距離開鑼日仍有三個星期，羅富全暫時對於首次賽事亦未有腹稿，畢竟仍要待馬匹再加打磨及試閘後才有定案。至於最近於從化返港的兩匹高班短途好手「日日精彩」及「載譽歸來」，全哥認為「載譽歸來」若然進度理想，或會參與開鑼日的特首盃，而「日日精彩」早前釘甲時弄傷，因此不會急於復出。

唔好咁講啦貓蛇
真係話退就退今年太空藍調就冇G1贏㗎喇

我對太空藍調上8F仲有信心

漁夫之堡頂撚住啦 屌

又贏緊 真爽 仲有即場可部署

又輸撚哂

同晒路

金澤隊仆街 上次咁撚廢
今即即買對家 又西

On9買哈馬比首球 88

狗會真唔真
艾夫 1.7 回到1.78
一分鐘即對家入

點解會買哈馬比fg ？

又同路 好彩半大

布魯日刷未

我走先

你唔係半主？

你走咗幾個星期

我半客

挪超2.5b過關訓

屌 掛住打機 miss左郭超

走多三星期唔賭波啦

齊輸

蘭仔吖 我今日輸撚死

又同路

1.囧 波杜半2/2.5B 2.95 波杜半2:1 10.5 3:0 12
2.蘭仔 哈馬比半1.5b 2.29 v 馬毛半客 1.94
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 696半1.5b 2.35 v 流浪-1/1.5 1.71 曼聯客w 2.22
6.被層殺 成功丸w 2.48 x 神船W 2.7 x
7.寶高 山神3:3 70 x 大邱3:3 70 x 西維主其他 150
8.なつめみお 不死鳥平2.02 x 大邱w 1.57 x
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 愛媛+0/0.5 1.81 v半 勝船+0/0.5 1.86 v半
12.長井 神船 3:1 20 x 4:2 60 x
13.福逸

準備食飯

蘭仔點處理

仲有人賭

閪維W 3.0

今日同我個名一樣 點算

3倍滿足架拿

Same

屌 而家播緊場馬有隻馬叫布文

夠了 我要正數

星期日 18 三格角大啦

馬都針左500,球睇怕可以針多100

準備睇大賽

比狗會炒緊8:0

入番佢兩球先

冇賭馬 淨日乙

屌，又同...

柏斯國君 加油

Palace Pier

點解成日有郭X城失去一切既新聞

Circus Maximus

入閘

等緊哈馬比同艾夫兩隊西波入球

硬係覺得惡霸淫啲馬有配備就唔好

買幣

開閘

諗緊點買

格流買唔買好

又搶口 呀貓

霸王

威爾頓黎根本

Unbeaten

原來palace pier先係真一哩王

帶套又贏

Palace Pier 完係係第二個層次

父子制霸
Alpine果然係攔路虎

就算唔搶 都輸硬
不過真係好搶

7號係乜

好勁，最佳一哩馬

點解成功丸可以冰角冰成25分鐘 尋晚場比甲又唔見佢咁冰

Alpine Star

比上次又進步左

QEII 一定好撚好睇

兩匹都進步咗

衝程好長
衣個組合勁撚到

都逼到隻PALACE PIER 出左9成力

好想睇無限大 VS Palace Pier

Frankie知道佢斤兩啦，Coronation Stakes 佢幫手贏嘅

貓！

係短途冇
唔係真係全部制霸
帶套同高登

上次雅士谷最後轉腳彈甩已經好似

alpine star專攻啲馬女8f-10f實有得再贏

你唔帶套

原來1:2

掛住睇馬

返去愛爾蘭囉，Matron Stakes

星耀峻嶺?

奧總晚飯未

應該係呢個名

追埋第3球

你就爽啦
其實睇個勢 漁夫之堡都算認真踢

kingman咁快有後繼種馬 勁到

其實本身短有Calyx

就咁睇能力同Alpha差唔多，都係彈開晒後面
係今年唔好彩

睇過終點之後其實繼續撲前

Kingman配種費直追frankel

好積極迫搶，唔俾機會主喺中間打入去

PERSIAN KING一步都冇

瀨嘢

場地、氣量都完全冇問題
佢絕對有能力擊敗馬仔贏G1
最緊要唔好傷

12m

見到個分牌有紅以為踢少個原來係後備席有個球員紅

紅左個
似輸曬

唔係，後備嚟，無份落場

屌唔係，係隻左閘

好似真係打少個

係，我睇錯，勁撚近省埋隻手度吹12碼仲要俾牌

燈撚到

穩如哈馬比

賭球馬

巴甲角大又含

18? 3格

揸緊信念，3.24主勝都唔會補

笑撚死

錯就要認

聽日郭超好諗d，有on9平，有半場之鬼天狼星

ON9平

同老鼠一樣，點計都買對家

如無意外會睇到
雅士谷G1✅
直路G1✅
Palace Pier冇理由十月有場雅士谷直路G1唔跑嘅
（除非高sir忽上腦推匹馬跑10f）

別慌

馬會第一次開巴甲角知咩事

咁玻璃 冇法子
見到Hello Youmzain之後袋咗兩場G1係服嘅

我覺得呢d隨時有匹唔見左，做唔到單打獨鬥

25分鐘0c,精唔精神

精神到

最撚精神...
唔開走地比你補

屌有條友係咁吸大位

咁都頂到半格
其實漁夫之堡可以嬴呢場啦

賭球馬角細？

呢招幾撚絕
賽前話開 開波就封鳩哂

牙貓好旺

你見過人買三格角細

又俾人水咗去送頭

巴甲封乜9？

又話即場 封左仲叫即場？

今年傑克莫華大賽
係今年Royal Ascot 一哩G1 winner包辦三重彩

1c -14

16/8 馬PO會員心水:

S1-1 東方虎（bogo) 輸
S1-1 御劍飛行（尊兄）輸
S1-2 閃雷 (世正) P$25
S1-3 常勝仔 (福逸) 輸
S1-3 黑鵪鶉 (烽煙) 輸
S1-4 壯男（囧）P$58.5
S1-5 林家旋轉 (Timo_Werner) 輸
s1-6 首席官 （陳曉明應教港隊）輸
S1-6 曾經滄海 (冼毅力 saint) 輸
S1-6 巴菲特 (單挑) 輸
S1-7 克林 (新力必) 輸
S1-7 宥保佑 (人一世勿一世) W$56 P$17
S1-7 快意恩仇 (威爾頓) P$12
S1-7 鐵血戰士 （屠）輸
S1-8 丘吉爾 (寺田蘭仔) P$14

所以先話如無意外
同埋都冇咁易係單打獨鬥場合嘅
今年歐洲好多好嘅一哩馬

忘記左今日有精彩既海外賽事

一般般
某個數卡卡地關 想追埋條數佢

fit晒

賭嚟仲有咩意思

又爆

一哩爭霸最終回
睇下無限大頂唔頂得住

yes

Where's my Timo_Werner BB?

佢跑ascot好著數

心都淡埋

半1又想逼死幾多人....

岩岩哈馬 好彩2-2
有半大 3.5 大
追一追番京都

我暈啦

0-0 強隊主場 開11角 半場1角

呢場我期待兩兄弟隻DI女多過阿加汗隻馬

樂觀啲 提早收工 好追嗌生嗌死差一隻

好過

開返即場比大家X多注

咪撚去紅寶喇，摺埋啦

唔好中計 一買就會1-0

屌 布魯日粉單刀

奧總宵夜未

60mins 1c?

場巴甲點撚樣架

我正呢=3=

11:30 buy what

唔食啦
必SIR 食左?

11.5 都夠膽開

準備zzz 點食得落=.=

2222222222222

完左了..半1全2

睡超又想買半大...

3c

冇架啦...死左條心啦...

馬會精選即場又中

咩黎

明尼路入未？

屌你 歐本中柱

馬毛

同路

布魯日3.5大！

買撚左角大屌你老母

齊羊

lm

3串4過關斷撚咗明尼路角大
而家叫有得嗌執返注only

馬毛半場2:0 ok

馬毛快

近7成控球，快入啦

集氣半大

我啦

馬毛快啦

米贊比

馬毛我屌你呀

斷能咗明尼路角

92仲入乜鳩波

流浪又撚....

下 格流無角

龍都未中過

蘇格蘭人正仆街，喜伯年同流浪

屌馬毛入未

食埋角88

屌你老母謝拉特

一屌就有角

謝拉特唔屌唔撚得

on99係都要亂塞直線打入去但係入面嗰個無咁嘅技術控停

準備好轉頭齊屌45分鐘未

永久blacklist 蘇格蘭人

智秀我地又齊輸

兩隻角返屋企休息啦好過啦

又話訓必SIR

真係瞓了

犯規又搏唔到，搏到都話俾Barisic射罰球

On9 郭超 好采又打機打到唔記得買

馬模格流斯哥88

覓腸是靚黃 板燒雞腿南瓜蓉燴飯配桂花雞翼

馬毛都可以輸，賭西咩，聽日迴光反照注天狼星半客算數

格拉斯哥 9射0中

屌燈撚過閪
買半大得我0-0

覓腸有錢人黎

唉我X到好撚攰

我福..今日好嗎?

蘭仔已經成為專業既足智彩PR

我覓仲要上埋YouTube做PR?

早啲訓

覓腸我了

佢今晚好似冇NBA賭...唔知會唔會賭是碌架

食完了

返左屋企一定早D

講真...呢兩晚買奧蘇派錢咁派..

pr界黎講覓腸真係全能到仆街

如果天狼星半場都無，郭子豪真係可以全個聯賽集體空難

覓腸腳

得返天狼星係正氣少少

硬了未

1.囧 波杜半2/2.5B 2.95 波杜半2:1 10.5 3:0 12
2.蘭仔 哈馬比半1.5b 2.29 v 馬毛半客 1.94
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 696半1.5b 2.35 v 流浪-1/1.5 1.71 曼聯客w 2.22
6.被層殺 成功丸w 2.48 x 神船W 2.7 x
7.寶高 山神3:3 70 x 大邱3:3 70 x 西維主其他 150
8.なつめみお 不死鳥平2.02 x 大邱w 1.57 x
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總 愛媛+0/0.5 1.81 v半 勝船+0/0.5 1.86 v半
12.長井 神船 3:1 20 x 4:2 60 x
13.福逸

仲有冇燈閪出水

等0300算

Me 閪維W

sor..漏了

kpop 4大神顏之一

咁撚偏

佢對家..d大陸仔叫佢做阿囧
你聽個名就知咩料...
邊夠奧蘇打

今日可以三注？

白健恩屌你老母閪
有依隊波乜撚彩池都唔會中

係啊...over 25

白健恩+莫偉堯...乜尻都細

好有氣質

奧甘波斯黃 3.85

嗚呀換咗Roofe出嚟

仲有隊乜鳩野金澤
佢老母

金澤成日撚

仆街 爆菊蘭又正數

呢到正數有鬼用，今日坡馬針左500

格流個20號廢到...

To囧:
基羅納半客 3.7

仲要專登黃

西維爾w @2.95 $20

流浪12射1中，on99

睇緊球屌緊角 轉頭mark

謝拉特不如唔好教波，一句提場都冇

咁都入唔到死咗佢啦

可能佢需要多啲

屌啦又係個濕鳩廿號miss

空晒都頂唔入

拜鳩拜啦垃圾

通常依啲濕鳩聯賽會輸球on9波

補時至少7分鐘啦

謝拉特快d 叫班傻閪刷角啦
唔刷角點入波啊

上天台未

格流好撚廢

so b 都係咁
場場關愛座 守撚住

79%控球，14射1中,謝拉特帶埋全隊切腹啦

屌佢老母 唔撚識入？

格流救角 fuck

又救角又唔撚入 blacklist

Gerrard is trash

罰球叫糊

嘩屌神救

屌你老母 Kent

射乜撚呀你老母

999999

謝拉特出嚟鼓勵隊友啦

Morelos離開so超未

19射2中

謝4出嚟嗌未呀

瞓地換人晒時間都係補5分鐘，blacklisted 蘇超

十足十 比fm逼害

輸晒

謝拉特炒未

請問9.5 10.5 11.5 12.5 點搞

屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該
屌你老母流浪全隊上下連家屬職球員行出球場遇危品倉大爆炸炸撚死曬唔該

8成控球，22次射門中3 0:0,永久blacklist 蘇超

又同撚晒路

點撚樣搞....

好撚憎蘇格蘭

8成控球 乜撚野波黎

上半場班撚樣唔刷

西甲呢d波 可以半大 dllm
8.5 中位，冇角隊咁快3c
on9

大佬..同路死傷慘重...
你對將來既投資走勢有咩打算

唉我買個陣就0:0 依家就1:1 點解會咁

dllm
格拉西哥 兇手聲討區:

1.當

個波碌到龍門口就好似痙攣發作咁

謝拉牠笑死 些狗又直接領獎

上場買西乙半大就0:0 今場就1:1

Gerrard is a fraud

足球唔係要黎賭

利雲斯頓下半場球球晒時間，換咗3次人，瞓咗N次地，補5分鐘，我屌你老母嗌

係投資

Gerrard is a murder

Gerrard is completely a joke

Gerrard is a shit

2.拿
3.賭
4.炯
5.日文字

艾美利亞唔好再輸唔該

今晚曼出埋局真係唔慌唔輸錢輸情緒

我依家唯一相信嘅球隊就係天狼星

放心 出撚硬

仲要3點踢

想係西維爾盃挑戰西維爾

個次3:3

天狼星要買半場，佢下半場會debuff

屌..聽朝仲要早起身照顧D牛熊

又半和

屌你老母又費特

我唔想講嘢了

6.人一世

吐哂血 就黎激死

咩事

sorry sir..only $10 per bet...

囧今日針幾多

不要問

我直接針左$700

小賭真幸福

我明你感受 試過N次一日失控輸鳩晒

So9走啦

出費特俾人狂射冬甩，冬甩派膠個劇本已經喺度

屌 好撚嬲
有咩理由羅美路冇得出

呢句真 之前都有得輪 宜家乜都冇

All in

根本踢開俾佢繼續踢係好正常嘅事 又唔係得摩狗咁做

All其他野...聽日希望仲見到大家

蘇9點解唔用下恩哈路 借人番嚟把撚

老虎ON9
比人CUP埋

條撚樣根本當d後備係垃圾

但明明自己最撚出名就係做後備

羅美路又做番後備都唔知佢個腦諗咩

唔好走牙囧

怕輸

對李城果場都經典啦
屌你老以為Daddy番左來教

FA cup 4強重演thx

D臨場調動睇到你吐血死

daddy既臨場調動好過佢地好多....
不過daddy最唔好果樣野係好需要d球霸既戰術服從同執行
要團隊>個人

睇埋奧蘇極速完事就準備訓

如果唔係對面天殘地缺嘅話有無分落袋真係難講

一定有...
李城呢隊垃圾賤種隊

唔該西維爾幫手踢獌狗出局，送佢一程

西維爾盃..簡簡單單

好撚憎獌狗，想佢快D死

空難聯

辛苦哂你咁憎一隊波

三唔識七都咁大仇口

奧蘇出場擺波仲耐過佢打完呢節

獌狗點會三唔識七

佢應該生活好大壓力
我睇波班fd咩迷都有 隊隊都係咁抽水
不知幾過癮

12聯

1-1

認真
so9 躝啦

0830又有美職

87分鐘換人不如唔好換

智甲星期日返黎了

1分鐘2球試過啦 89分鐘換都夠啦

好撚心痛

我曼出埋局
今日心情好撚曳

咁垃圾 心乜野痛

琴日踢得唔算鳩屎啦已經 六四波 有廿射
打李城果場鳩屎到

蘇狗驗腦未啊 場場鳩坐 植物人牙

今日我米

屌拿星本身西維爾啲換人根本鳩嚟自殺，點知曼唔稀罕

2:1抵輸啦 走失左個人

呢條防線，真係笑死人

都唔知失咗幾多球依啲波

魔性澎湃

講真句
白Lin真係要死啦 好撚憎佢
屌佢有咩理由走甩人
成個攻勢 西維得一個進攻點
前面有龜幫佢遮線 佢只需要man mark就得
咁都可以做唔到

失左波仲學人屌人 仲屌Bruno
自己轉會走啦 唔撚開胃

其實呢球雲比沙卡責任大啲

不過抵la 死獌狗

白Lin果下一腳清走就得
仲係到on99想唔輸角球
BW又係on9，冇啦啦走去同麥龜Mark同一個
咁就漏尾柱

費蛇走左 獌未好過

麥龜咁廢都買

冇中堅

奧總早餐未

唔係啦
Mark dejong 一定係白啦
人地Target man踢法 雲比最多包 實頂輸
白果種收步Mark人
食撚屎快啲死啦

Daddy都叫贏下歐霸嘅

西維爾歐霸之王真係唔係講笑
根本要改名
西維爾盃

呢個陣 廢到喊 妹波妹到

想當年睇獌 炒炒炒
而家妹妹妹

我米今日出線 殺呀

返工未買

奧總返公司突擊檢查
Pr要準時返工
奧總塞車會遲少少

場美職

AWB係身後，出個中腰波，都做唔到D咩

中場分邊，傳番中間
遠射

福 人 賭波馬 蘭

咁我睇椰子斬好過
起碼有波入到禁區

Is Prix Jacques le Marois winner Palace Pier the best miler in Europe?

呢條問題應該放落去咩公開辯論比賽到做題目

曼失波來來去去都係人哋傳中俾人攝位入，遠射輸近柱同普巴妹失波引致前兩樣

仲記得椰子要馬達係咁幾十碼斬入禁區
最抵死係咩？我睇撚晒呀

放係香港 = 通識日本侵華DQ
只有弊何來利

佢同Mohaather未對過，所以可以討論下

快D打返場 收埋佢皮

我福真係戒球了

老懷安慰

10月嗰場大家係電視都有得睇啦

冇錢賭可以點
輸到無錢就自然戒到啦

Real

每日一起身就諗起琴晚輸錢

Alpine Star下一站會去歌劇錦標

至於Circus Maximus，Racing Manager Alan Cooper話要返去同希臘船王，Coolmore佢哋討論下

忍到唔透支 都係強者

拿蛇
格閪 殺人犯

你點會冇，忍到都好強

屌佢老母謝拉特

賭親大波都窿窿你老母臭閪咩

原來你做撚左PR?

玩命？

當sir幾錢日

讓三歲馬磅都唔會輸咁遠
拎住三個G1已經夠屌西

舞士精神

27/07/2020 左前腿懸韌帶發炎

佢都無下年啦，睇下係直屌QEII定係會先返去隆尚衞冕姐

都分盡啦

福 呢排點

里昂贏左小小
坡馬輸哂
無錢再賭今個月了
等馬季開

等馬季啦

呢隻都算係咁
初出果場僅贏咩愛添勝

琴晚我同賭波馬賭撚到失控

城醒幾有養馬運

你地仲有錢輸都好癲。。。

欄主圓算係交足貨
出8次得1次冇上名

冇人投資足球

牙美真係Cls
輸完 拿拿聲出埋戰神卡

大家早

Morning

食左飯未

未啦 屌

呢到問人食左飯未唔係用黎打招呼架咩

問你就唔係

屌 場美職嗰撚踢就退款啦

1207踢

貓你贏好撚柒多

唔係 少少姐

1207 快

各位早晨

你老友蘭仔美職買左乜

美職做乜尻依家先開波

唔柒知佢佢應該x死左

行雷行左3個半鐘
12點大把人賭啦

特登晏起身都避唔到

蘭仔

Cls美職為左想你X錢寧願12點開波

奧書爾＝半澤
我= 三木

無買美職

半澤書爾

佢下克上賭到做馬會主席

天狼星對榜尾半客2.55,狗會唔係啩

蘭仔為左郭超去到好X盡

想追數呀，坡馬針左500

為左贏馬會錢不擇手段

奧狗睇馬未

訓多陣

好想賭錢

X2
但唔想賭波
想賭馬/過澳門/POKER

有冇人對賭球好厭惡

online poker大撚把

D無限買入我無乜癮= =
同D FRD現金局刺G

雄龍 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 31.6 25.7 (57.3) (莫雷拉)

傲龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.0 27.2 25.2 (1.21.4) (波健士)

二話不說 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.5 26.4 (57.9) (梁家俊)

冰雪聰明 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.8 28.3 (1.00.1) (田泰安)

夢幻人生 文家良 快操 沙田 全天候 32.7 27.8 (1.00.5) (史卓豐)

志在四方 韋達 快操 沙田 全天候 28.9 24.7 (53.6) (練馬師)

智理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 22.7 (51.0) (潘頓) 寶成智叻

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.8 23.9 (51.7) (潘頓) 競技勇士

等 寂寞到夜深

Dallas而家11點幾
兩邊應該眼瞓

原來海上宮殿馬主本身係高多芬 之後轉咗畀王儲
王儲嘅ig 有超過一千萬個followers

意興闌珊

KINGMAN 咁快生到隻有權挑戰老豆競賽生涯既仔

榮冠大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.8 28.2 24.4 (1.23.4) (史卓豐) 超得意

無心睡眠 大衛希斯 快操 沙田 全天候 34.0 28.3 25.3 (1.27.6) (莫雷拉)

神朗金剛 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.2 24.5 (52.7) (潘頓)

紅粉彩影 韋達 快操 沙田 全天候 33.9 28.5 25.0 (1.27.4) (練馬師)

輝煌巨星 蘇保羅 快操 沙田 全天候 30.8 27.5 (58.3) (梁家俊)

阿李蝦蝦 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.5 27.8 (58.3) (史卓豐)

鑽飾明駝 羅富全 快操 沙田 全天候 31.9 27.3 (59.2) (陳嘉熙)

電路六號 文家良 快操 沙田 全天候 28.6 25.4 (54.0) (潘頓)

高手返曬黎

肥鬼下年係咪打算全面反彈

達拉斯早幾日唔係對過呢隊咩？
做乜又對多次

呢排佢又懶，冇親操

咁係因為佢冇放隻馬係Charlie Appleby或者 Saeed Bin Suroor到

你係咪比說話某PR聽

我睇王儲好似放咗九成馬喺張仕頓度
淨返嘅就擺喺高sir度

嗰兩位如果有得練呢隻馬嘅下場大家都估到啦

應該啦，唔通放係專贏三四五班嘅大師到咩

潘狗又攬撚住肥鬼d馬

係肥鬼跪低求佢騎

我估肥鬼黎緊呢季想BOUNCE BACK

佢老竇咪係咁做
冇計啦，酋長咁固執

好想快D星期三
我隻LORD NORTH準備打殘貓蛇最後一根稻草

我欺聽朝兩隻馬試閘
一隻廢綸一隻shit恩

Ghaiyyath贏enable喎

Paul Hanagan 會return 但連咸頓個大碼頭都冇埋仲撈得掂咩

唔好燈啊 福蛇

比D信心

佢條垃圾收皮啦，廢撚到仆街

有理共想
智理共想
我潘

我都冇佢哋咁叻，安排 Military March去跑杜拜世界盃

Barney Roy唔知到唔到2400就去跑Presi Von Europa

Lord north唔用條搶馬狗多左個理由gchi

福SIR 睇來會支持我肥

比下面 話晒英國冠軍

我潘狂操肥鬼馬
真心似想打快攻

呢2隊冇踢MLS IS BACK CUP
冇主場之下快D踢晒2輪

季初觀望下肥鬼條廢物係真回塘定點
以佢養馬量同質新馬既數量
上季柒完理論上係要BOUNCE BACK

學下上年嘅冠軍出嚟道歉先啦

之前不嬲都係
操多陣就冇
不過D馬分就減到爆晒
仲有冇就另一回事

訓係度都贏啦

美職焗鳩人賭我屌你老母咩

希望冇
想佢收皮

油王幾時收佢哋皮，擺啲馬去其他人度

艾柏賓是個好廢既練馬師

藍綠彩石已經做到SO來做唔到既野

一戰功成

加埋蘇萊唔該

咁艾柏賓肯定冇馬跑到泥地 變相就迫蘇萊出馬
主人家唔出馬跑世界盃唔掂
蘇萊又冇乜馬 咪搞到馬房內似樣嘅都要試泥地囉

Barney Roy唔跑英愛法今年夏天仲有咩G1跑到？

直程放落去澳洲Godophin就可以

做低賤工就返足6日
每日做重複又悶又冇意義嘅工作
做到60歲到就俾人炒咗
一世人成份糧就用嚟結婚 供樓 養仔女
直到死為止

做寫字樓工好彩就5日
做啲嘢算冇咁悶
但要同唔同人唔同公司夾 結果冇得控制
工作壓力大好多
寫字樓工同事之間又多競爭又多比較
邊個靚邊個醜邊個醒邊個蠢邊個住私樓邊個住公屋邊個講嘢1999成個on9邊個talk得又smart
最後又係日日公司到互打泥漿摔角直到65歲退休
直至死亡

成世人好似除咗返工 乜都冇做過咁
我覺得好唔抵

點解啲鬼佬可以咁多唔同嘢做
又去非洲影相拍片
又去咩南極北極
又有啲可以出海捉魚捉蟹
啲鬼佬ngo又周圍去唔同國家做教育 水資源 醫療
可以見識到個世界係點
唔同大部分香港人就係做重複工作/係寫字樓同人泥漿摔角咁樣就一世

雞竇

馬房一哥潘頓過檔 葉楚航拍片共享

葉楚航用手機影低「有理共想」操練過程，重視程度溢於言表。

上周末提早復課作熱身的潘頓，預告自己今朝好多馬操，而佢亦冇吹水，五點十五分就殺入馬場，佢先替葉廐的「有理共想」、「神朗金剛」及「智理共想」在大圈快試，其後再操文廐電路系新馬「電路六號」，全朝共操四駒，葉楚航更在烽火台二樓高舉手機，影低六月來投的115分馬「有理共想」，與廐侶「競技勇士」的拍跳過程，重視到極。

剛季「爭分奪秒」力壓「紅衣醒神」，冧莊最佳短途馬獎，隨着「紅衣醒神」已退役，圈中不少人覺得香港高班短途馬青黃不接，觀乎以往頻頻在短途級際賽上名的「有理共想」，兼且一早畀四屆冠軍騎師潘頓吼實，以佢咁有慧眼，此駒隨時接班成為新一代短途王都唔奇，相信開鑼日傳统90分以上的特首盃(草地1200米)會係呢匹葉廐一哥目標所在。

叫佢試下賭波再講啦
咁撚幸福都唔識感恩

都係覺得杜仔太唔爭氣

其實65退休係咪全世界都係

草上飛巴打
菜7子昨日騎你個女輸條街
狗餅馬

初出跑第18名

上手一個G3都贏唔到得個披
落到肥鬼手只會係港澳盃winner之流

藍營最強

又黎肥鬼

望到我車尾燈當你贏啦

起碼你哋有學少

好多人討論
都唔知點解
告仔 輝哥 威哥3個加埋都唔夠一個呀肥

鬼佬窮到閪咪一樣做到老

真 呢個主帥真係幫到手 副帥又有杜仔
好過咸頓要用高俊誠 卡塔爾要用牙誠 仲有皇權要用重鞭佬

所以frankie咪勁 大你廿年都勁過你

Keep到先好野

達拉斯我自爆

必午餐未

贏

呀活緊

請尊重藍營歷史第一騎師

焗豬扒飯?

上場達拉斯先輸完
仲買達拉斯係咪要驗腦

真。傳奇
最近網上成日流傳一個巴西佬都係傳奇

大家食午餐未

蘇兆X

大條脷唔好污辱傳奇呢個稱呼啦

唔見奧總
又去中環食好野

馬賽3個職球員中招
星期5法甲點踢

我諗下年世界盃藍營其中1隻應該係拼百圖

仲有軍樂

我輝唔係傳奇 邊個係傳奇?

原來0:0眼瞓波派錢

對高多芬嚟講
有咩on9得過因為呢位巴西傳奇而踢走戴圖理

今年高俊誠ascot幾多個Group win
學少同杜狗加埋又幾多個Group win☺️☺️

奧總一上水就收錢

Ot到凌晨一點
比你到鳩hea到收工啦

放心，跑麥通第一輪挑戰賽輸大差之後
就會跑返司馬經典賽

我輝係好多代表作
好多馬真係靠佢出頭
勿因善小而不為, 我輝係哩點做到好足, 唔會因為普通賽事渣流攤

史卓豐於2015年來香港發展，一直都住宿舍低層，不過單位是時候做大維修，豐豐便與太太Hannah「下屋搬上屋」，於今年五月尾搬到中層，單位面積沒有改變，可能豐豐沒有學華人社會，睇通勝揀選吉日才搬屋。

在史卓豐入伙之後，六月首三個賽馬日都交白卷，跑26場只得五個P，手風一點都不順，與之前住三樓時頻頻入凱旋門明顯有分別。

寧可信其有

係 得益良多係得佢先贏到 仲要贏高大威猛

戒左幾日波
心境好撚開朗

咁佢起碼係藍營傳奇嚟嘅

I hate Scotland

必SIR 係咪星期3 8號呀

講起杜拜突然間諗起藍營好似有年買左隻烏拉圭馬王 仆街比佢呃左2次錢

殺人王

Fraud

Sack steven gerrard ASAP

叫Sir Fever

你賢達 有冇8號都無所謂啦

緊係唔係
要番工

星期三19號

轉行開棟篤笑

我想嘔

@福 @賭 @必

上星期我試過
食唔安 訓唔落
無哂胃口 作嘔作悶
逼自己戒左幾日抖下，最近訓返好D

講呃錢邊夠Pinatubo多，全球中伏

咪提
連中兩次
逼我反藍

咁似有左

賭後抑鬱

二千堅尼好彩冇上大船

慣輸情緒

我本身就係個笑話

今日繼續賭?

法甲開返？

歐洲2大聯賽
緊係要開
不過有人奶野仲點踢

新馬季改左去9月6號開鑼

想逼撚死我?

Hkjc：9月5日 賭場波先啦

腳波 is a joke

馬會：計劃通

星期6夜晚好多球

狗會正仆街嚟

想追坡馬數？改後一日等你地輸多D波飛先

好彩無訂到IZONE concert，如果唔係同一時間做唔到兩樣野

左眼睇con右眼睇馬

兩個零鐘姐都係

神仙兵團大圈檢閱 短途王神隱半年首課快跳

「爭分奪秒」休息半年後，今朝首課快工夫。

八月分過咗一大半，各個馬房響新季操練逐漸加辣，而今季一早就做工夫嘅蔡約翰，旗下馬經過個幾星期內圈踱步，今朝終於正式移出大圈，展開首課快跳，大軍檢閱動態空前積極，尤其係頂班三匹王牌「爭分奪秒」、「夏威夷」同「旺蝦王」最後一批鎮場出試，更加成為矚目焦點。

當中去屆提早收咧嘅兩屆最佳短途馬「爭分奪秒」，今朝更加係佢神隱半年之後，首個快跳鏡頭，雖然抖咗一輪，馬身仲未有好靚線條，不過響助手跨下單跳一段輕抒步伐，神色就相當生猛。

呢匹短途王自從去季響女皇銀禧紀念盃鐵馬斷纜後，蔡約翰決定放棄下半季賽事，畀佢放個長假，始終顧及到呢匹好馬，新季將轉七歲，能否繼續保持高水準發揮，實在難以保證，反而先讓其養精蓄銳，得以令馬匹以最佳體力復出，仍會有理想效果出現。

自從本月8日恢復響機坪沙圈踱步，到今朝正式快跳，日日露面證明馬匹健康並無問題，相信響馬房未有新星湧現之前，「爭分奪秒」呢個短途一哥地位，仲未會有太大威脅。

「夏威夷」與「旺蝦王」拍拖落隧道。

訂左啦
你唔係唔睇啊？
周邊都訂埋了

何妖失咗踪

7色SIR 睇好邊個IZONE

嬲撚到我大覺訓
又中戰神卡大戰

一定係金玟周

郭超唔開角on79

印象中歐洲一線騎師基本上個個CV都有馬王級賽駒
咁落去艾柏賓真係對唔住學少
既成事實點都要頂到凱旋門

星期日就可以賭全日馬

既成事實未到馬王級啦
贏到Arc都係咁話

贏哂新舊女帝既話夠料啦

我用實物回答你

贏到就係
贏唔到就唔係

又外

Quadrilateral will bid to get her career back on track by making the most of a drop down in class in the Betway Atalanta Stakes at Sandown.

The Roger Charlton-trained three-year-old will revert back to Group Three company next weekend as she looks to secure her first victory since last year’s Fillies’ Mile.

轉倉未

我想講9月6號==

其實到衣加我都覺得佢證明唔太多 有1，2場水分極重 贏女帝果場係女帝岩岩復岀 後面果隻係彎左既japan

佢1日唔換騎師跑場比我睇 我係唔會放棄佢

早啲退役返去比Kingman屌算啦

係既係既
8月17就講9月6
外就外，犯法就係犯法

我冇

七色sir鍾意仁美

贏過1次love已經好好

兩歲點同三歲

無得投票

屌你老母薩拉戈薩半3全5 今朝美職0:0

6/9開鑼

精英大師

我跳樓88我寶
有幸認識圍爐 無憾了

但諗落其實今年都幾多好馬岀 係哩半果啲唔知點

牙福唔好

今年三歲嘅一哩同10F好多好馬，哩半一隻Serpentine收晒其他皮

你信福蛇講野

佢今年兩場G1頭馬表現係出色
但係佢同時佔盡咗當時嘅有利形勢
所以我覺得佢仍然未受真正考驗

今年啲馬好有歷史嘅影子

嗰晚有隆尚磨坊大賽

低調

ITZY首新歌難聽到核爆

唯1肯定既係佢之後想放得咁輕鬆應該冇咩可能

@A巴
啱啱先睇到，David係Prince Faisal旗下馬匹嘅主帥嚟
Prince Faisal擺喺兩個馬房嘅馬都係佢騎
除非David有事，唔係嘅話Mishriff嘅帥權係David嘅

講多次，如果David拎唔返Mishriff，屌柒騎練主

艾柏賓醒既 打快攻 偷到兩場 又打下飛機咁

跳乜春呀

正呀

咁就好囉

好想睇佢雅士谷對Magical
如果Logician一切順利，照計都會參戰

Logician跑場Listed嚟睇下先啦

唔係6PM咩

冇咗場司馬經典
今年特殊賽程畀咗機會佢
同埋上年批打吡馬唔得，年長馬戰線冇馬威脅到佢

九月見
其實佢跑九月錦標 跟住Enable熱下身都冇話唔得
不過冇可能

係 好撚彩無杜拜
去完隻隻返嚟都唔得多過得

啱啦，九月一場直接去Champions Day

Showcase

NOT SHY

快

都唔知唱乜鳩
第一次支持覓腸

佢提起6PM我諗起以前2PM比人叫做6PM

還擊係級數唔夠兼退步 合理
究竟老波斯係乜撚嘢馬嚟 谷到杜拜一招了

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
創紀錄 BREAK RECORD C168 沈集成 何良 17/08/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
運才 SUPER LUCKY A251 大衛希斯 17/08/2020
連連精綵 PROMINENCE C397 告東尼 17/08/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
春花秋月 DAN CONTROL C267 蘇保羅 15/08/2020

真係全世功力用在一場
還擊算可以 輕磅溝到墨爾本妹

春花秋月瓜左

真
上隻WANNABE好撚正
同埋LIA，YUNA個髮型好撚柒

癲到有人轉去何良到

死撚埋

可能有win

春花秋月好馬黎

停左幾日工夫 點知死埋

雖則當時一對日本馬唔係真係好好（同最好嗰啲畀）
但係老波斯真係明贏佢哋 之後就變咗狗餅

鷹爪刀偷雞放甩又係痴線，後面詩人之言繁星布
之後又冇晒競爭力

發唔發覺其實係我地累左啲馬

鷹爪刀真心堅 詩人同繁星布追足一條直路 查實都無埋過身
到底點樣一場變馬王

今日好多新mv，包括世正

1 164-41 Alpinista 3 - Sir Mark Prescott Bt Luke Morris
2 -12282 Ennistymon 3 - A P O'Brien
3 2-11 Franconia 3 - John Gosden
4 2-113 Frankly Darling 3 - John Gosden
5 513-11 Love 3 - A P O'Brien
6 151-11 Magical 5 - A P O'Brien
7 322-11 Manuela De Vega 4 - Ralph Beckett
8 1-2152 One Voice 3 - Mrs John Harrington

依幾隻全部跑既應該好睇過International Stakes

Magical應該係會去Juddmonte International啦

鷹抓刀後生贏過日蝕大賽
杜拜肯定賺左主場熱身同跑道形勢

冤有頭齋有主 去搵大摩

見到繁星布跟喺後面全程搶口
鷹爪刀嗰屆日蝕水準唔高 不過佢當時真係好銳
唔否認佢有啲質素

Norfolk Stakes runner-up Golden Pal will miss Friday's Coolmore Nunthorpe Stakes at York, with trainer Wesley Ward electing to keep the juvenile in the US for an alternative engagement on the same day.

As a two-year-old Golden Pal was set to carry 24lb less than red hot favourite Battaash and had been trading at a general 8-1 to dethrone the reigning champion.

Ward will now run Golden Pal in the $85,000 Skidmore Stakes for juveniles at Saratoga, a race in which he is responsible for three of the six runners.

今年冇兩歲馬挑戰Nunthorpe了

老豆搵仔

喜蓮彩星贏過繁星布

係

啱啦

1800 點部署

又外 你

蘇萊又話Benbatl係Jacque La Marois或者International Stakes復出嘅

係咪諗住麥通第一輪挑戰賽先復出呀

直接去沙特盃啦 之後再杜拜世界盃

不如直接返美丹過冬啦

Darain應該淨係純報名定會跑

報咗，等陣就知跑唔跑

會跑

除定褲都得

跳級
不過都好合理 同返三歲馬跑要跑Group啦

我又要打

不過MOGUL又出呢個先得意

鷹爪刀個場完成時間差唔多2分30秒 可想而知步速幾慢

Great Voltigeur Stakes
Mogul
Darain
Highland chief
Berkshire Rocco
Juan elcano
Pyledriver
Roberto Escobarr
Subjectivist

出Mogul唔出Tiger Moth
岳少真係戰術大師

你跑都贏

Tiger Moth反正會陪Santiago上St ledger，跑唔跑都冇所謂

呢d馬主真愛馬喇
純粹想養馬 無諗住贏任何獎金

頭先睇下馬匹表，暑假何高霍都未有新馬來，或只得一匹未命名既。
呢三個倉會唔會陸續放棄

咁點解唔買起個牧場

高就唔驚既
何同霍就

吖囧失蹤左

召喚吖囧

好難聽

俾銀行調走仲有得做巨企董事

你識西聽歌

？

奧澤直樹ep5

膽色過人有張基

唔想見到拿基

成個牧場咁買買唔起
而家每個月比幾皮玩下

全新節目《聽日有馬跑》請黎殿堂級評馬人張基，夥拍新晉評馬人伍兆銓及丘嘉滎，每個賽日前為大家詳細分析三場重心賽事。節目中，將會全方位分析人馬配搭實力、步速形勢及以及最佳投注策略；特別環節仲會以騎師王為軸心，拆解焦點人馬優勢所在，更請黎賽馬KOL分享心水，助馬迷全方位備戰！

佢兩個點㩒得住張基

由專家評馬人梁浩賢、蔡俊佳、黃楨淘、黃思力及高慶同你備戰越洋大賽，直送賽事典故、統計數據，分析走位形勢、人馬配搭實力。世界馬壇焦點錦標，勝負盡掌握

閘網

拿基 好撚搶口

仲有fing頭力

係醫院 咁都死唔去
我屌

今晚睇，咪劇透

呢條咁既垃圾

傻閪

我樹又反cup

X 到跳左落去
咁都冇事
有冇天理

舊既啊囧已經死去。。。

今日既我
係全新既啊囧

連死嘅勇氣都冇

點解唔夠膽繼續賭錢

有幾新

老闆唔好咁揚

賭仔最撚怕死

我會big turtle

死左永遠追唔到數

新過琴日囉 一日鮮

你屌我 我屌周庭

用其他貨幣賭姐

屌你老母

只係戒賭先叫追到

輸錢係為贏錢鋪路

春花秋月

你識d野

放棄咗，而家用錢換剎那嘅興奮就夠

金世正拍應承我

天下無敵PR

做咩唔講埋係Coolmore打手呀

今年竟然仲有嗰場超高獎金既ebor handicap

莎拉去左邊

仲cut真係全部去法國跑

呢啲先係歌 @金西正

縮剩四份一獎金

法國縮得少，今年仲多獎金過英國

唔係點解歐洲賴維銘會揀去法國，因為錢囉

懷疑牙囧比角安拉左
麻煩連仔強制登出

改返個名先